如果要支那唔縮，就一定要大力推動公投同香港獨立

一定要迫支那立國安法。
咁美國先會制裁。

要令獨立議題放上公投 放上大枱

要迫支那出招 唔好俾佢縮
要令支那真心驚香港會獨立同分裂。

香港獨立唔係偽議題，而係應該公投去做既真議題

真正既加速師 唔係習近平
係香港人

加速

推多次